［人性］夏天就怕火。冬天就怕水

咁大個人唔好玩水彈
好易病

同想

128 維園見

呢d時間玩火係人係暖爐buff黎

鬼你老母

衝過黎咬人果時中水彈可以唔退
救到手足嘅就係你口中嘅鬼

唔好咁天真
一講有鬼就以為講緊手足
一直都有狗玩火 然後又有借口捉9人
再被跳樓 被女女女 被送中

你地仲以為對面好正當咁行動？
人地玩包果唔得就玩突襲
你仲停係前幾步
進化未

文鬥一直進化快到佢地跟唔上
武鬥就一直停留